告急 立法會二讀開始左 快啲叫醒身邊既人出中環增援

根據蘋果消息 原訂11點開始既會議提前係9點已經開始左 議員陸續到場 未知夠唔夠法定人數 但係立法會附近只有零星既義士

屌你老母啦 fake news